試想想如果沒有建制宦官的香港會是怎麼樣

大家要知道擒賊先擒皇 槍打出頭鳥

與林奠柒婆不同

他們沒有兵權 只是宦官之流

妖言惑眾 蛇鼠一窩

大家不妨考慮如何治理

1/10

2/19

3/38

趕走支那勢力同賣港賊先係正路

4/1

5/72

醫療體制、科研、環保都會加速發展
因為啲垃圾基建冇哂，有錢撥款
房屋政策好快有舒緩
新界原居民既規則被廢除

建制必須被瓦解

最緊要斷左每日150先

6/92

7/104

8/115

9/130

都要班撚樣肯浦頭先得架
佢唔會無啦啦出現係手足度掛

會係一個超越新加坡既城市
民主, 廉潔, 高效, 先進
香港最大既輸出係乜野?
就係高能力, 高才能既香港人 (而家都係, 不過因為政府短視而令人材得不到發展空間)

佢地經常有記者會

其實咩資料都齊全

如此一說 建制算是禍港黑手

講撚咗咁耐冇人理

呢班建制垃圾先係幕後黑手

玩full gear黑警去送頭就日撚日都有onL9

對家唔會因為你懶正義只對有武裝嘅人出手而覺得你地好威威，反而日日拍爛手掌撐警，因為佢哋驚死。需要黑警企出黎吸引注意力。依家初見成效因為比佢哋陰啲陰啲搞到蒙面法，下一步再慢慢玩9你地，你班人就繼續玩黑警對峙圍差館。

見到前線開槍殺人驚激起更多民憤，警隊都就黎不保，出台緊急法蒙面法係因為佢哋要保命，而唔係保班黑警，因為呢班畜牲condom遲早死。

WA